## УСТАНОВКА И ЗАПУСК

Скачиваем к себе проект. 
Переходим в папку, где находится этот файл (и файл docker-compose.yml)
Выполняем docker-compose build
После нее docker-compose up




## 2. Проект

Реализовать сервис, который позволит подписываться на изменения по биржевым котировкам. 
Сервис должен предоставлять HTTP API со следующими запросами:

Создание подписки на уведомления по тикеру:

- `email` - email для подписки на уведомления 
- `ticker` - код акции или инструмента 
- `max_price` - если цена _ticker_ поднимется выше этого значения, на _email_ будет отправлено уведомление  
- `min_price` - если цена _ticker_ опустится ниже этого значения, на _email_ будет отправлено уведомление 

#### Пример запроса
 
```
POST /subscription Content-Type: application/json { "ticker": "TSLA", "email": "mail@example.com" "max_price": "270.5200", "min_price": "240.200", }
```

Удаление подписки на уведомления по тикеру:

при отсутствии в запросе параметра `ticker` должны удаляться все подписки по заданному `email`

#### Пример запроса

```
DELETE /subscription?email=mail@example.com&ticker=TSLA 
```
 
Должна быть предусмотрена возможность подписаться только на `min_price` или только на `max_price` или на `min_price` и `max_price`. 
По одному `email` можно подписаться максимум на пять тикеров.

- Для получения информации о котировках рекомендуется использовать API https://www.alphavantage.co 
- Список тикеров можно посмотреть тут: https://finance.yahoo.com/trending-tickers 
- Для реализации сервиса рекомендуется использовать Python 3 
- Код проекта может быть выложен в открытом репозитории на github, bitbucket или gitlab, содержать файл requirements.txt со списком зависимостей и инструкцию по запуску.